[55000] 券債還港 合理合法 [26000] 831 恐襲

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

831 恐襲爭26000！

快d簽要美國制裁

push

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書